<resources>
    <string name="app_name">Nesne</string>
    <string name="title1">Eğitim makaleleri</string>
    <string name="title2">Eğitim makaleleri</string>
    <string name="desc1">Bilginin kelimenin tam anlamıyla elinizin altında olduğu uygulamamıza hoş geldiniz!\nSürekli öğrenmeniz için çeşitli kategorilerde makalelerden oluşan devasa bir kitaplığımız var.</string>
    <string name="desc2">Makalelerimiz sizin için uygun olan her zaman mevcuttur. İşe giderken, mola sırasında veya yatmadan önce ders çalışmak için uygulamayı kullanın</string>
    <string name="test">Ölçek</string>
    <string name="next">Sonraki</string>
    <string name="art">Sanat</string>
    <string name="music">Müzik</string>
    <string name="guide">Rehber</string>
    <string name="select_item">Öğeyi seçin</string>
    <string name="added">Katma</string>
    <string name="sport">Spor</string>
    <string name="literature">Edebiyat</string>
    <string name="mathematics">Matematik</string>
    <string name="history">Tarih</string>
    <string name="atitle1">Tablolar</string>
    <string name="atitle2">Heykeller</string>
    <string name="atitle3">Fotoğrafçılık</string>
    <string name="atitle4">Karışık medya</string>
    <string name="adesc1">Resim sanatı, sanatçıların pigmentleri, renkleri ve teknikleri kullanarak bir yüzey üzerinde görüntüler oluşturduğu bir görsel sanat biçimidir.</string>
    <string name="adesc2">Heykel, kil, taş veya metal gibi çeşitli malzemeler kullanılarak üç boyutlu formlar ve figürler oluşturulmasını içerir.</string>
    <string name="adesc3">Fotoğrafçılık, bir kamera kullanarak anları ve sahneleri yakalama sanatıdır ve çoğunlukla çarpıcı ve etkileyici görüntülerle sonuçlanır.</string>
    <string name="adesc4">Karma medya sanatı, farklı sanat formlarını ve malzemeleri birleştirerek yaratıcı keşiflere ve benzersiz kompozisyonlara olanak tanır.</string>
    <string name="mtitle1">Kaynak</string>
    <string name="mtitle2">Pop</string>
    <string name="mtitle3">Hip-Hop</string>
    <string name="mtitle4">Jazz</string>
    <string name="mdesc1">Rock music is a genre known for its powerful guitar-driven sound and energetic performances. From classic rock to alternative, this genre encompasses various substyles and influences.</string>
    <string name="mdesc2">Pop music is a genre famous for its catchiness and easy listening. Popular songs often become hits due to their infectious melodies and lyrics.</string>
    <string name="mdesc3">Hip-hop is a genre that combines rhythmic beats, rap, and lyrics that reflect urban life. It has become a significant part of youth culture and self-expression.</string>
    <string name="mdesc4">Jazz is a musical genre known for its improvisation and complex chords. From swing to bebop, jazz offers a variety of styles and moods.</string>
    <string name="stitle1">Football</string>
    <string name="stitle2">Basketball</string>
    <string name="stitle3">Tennis</string>
    <string name="stitle4">Swimming</string>
    <string name="sdesc1">Futbol, ​​futbol sahasında bir gol için gerçek bir mücadeledir ve takım oyunu size unutulmaz duygular yaşatacaktır.</string>
    <string name="sdesc2">Basketbol, ​​her atak ve savunmanın zafere ulaşmak için önemli olduğu hızlı ve dinamik bir oyundur.</string>
    <string name="sdesc3">Tenis, her topta güç ve tekniğin bir araya geldiği, kazananın sahada kaldığı bir spordur.</string>
    <string name="sdesc4">Yüzme, fiziksel kondisyonun güçlendirilmesinin yanı sıra su ile uyum sağlayan bir spordur.</string>
    <string name="ltitle1">Kurgu</string>
    <string name="ltitle2">Gizem</string>
    <string name="ltitle3">Romantik</string>
    <string name="ltitle4">Bilimkurgu</string>
    <string name="ldesc1">Kurgu edebiyatı sizi başka dünyalara ve zamanlara yaratıcı yolculuklara çıkarır.</string>
    <string name="ldesc2">Gizem edebiyatı, heyecan verici polisiyelerle sizi koltuğunuzun kenarında tutuyor.</string>
    <string name="ldesc3">Romantik edebiyat aşk ve ilişkilerin karmaşıklığını araştırır.</string>
    <string name="ldesc4">Bilim kurgu edebiyatı ileri teknoloji ve alternatif gerçeklik alanlarını araştırır.</string>
    <string name="altitle1">Cebir</string>
    <string name="altitle2">Geometri</string>
    <string name="altitle3">Matematik</string>
    <string name="altitle4">İstatistik</string>
    <string name="aldesc1">Cebir, sayılar teorisi ve geometriyi incelemek için sembollerin ve bu sembolleri işlemeye yönelik kuralların kullanıldığı bir matematik dalıdır.</string>
    <string name="aldesc2">Geometri, noktaların, çizgilerin, yüzeylerin ve katıların özellikleri ve ilişkileriyle ilgilenen matematiğin dalıdır.</string>
    <string name="aldesc3">Matematik, niceliklerin değişim oranlarına ve birikimine odaklanan bir matematik dalıdır.</string>
    <string name="aldesc4">İstatistik, çeşitli amaçlarla verilerin nasıl toplanacağı, özetleneceği ve yorumlanacağı da dahil olmak üzere verilerin incelenmesidir.</string>
    <string name="htitle1">Antik Uygarlıklar</string>
    <string name="htitle2">Ortaçağ avrupası</string>
    <string name="htitle3">Rönesans</string>
    <string name="htitle4">Modern tarih</string>
    <string name="hdesc1">Mısır ve Mezopotamya\'dan Yunanistan ve Roma\'ya kadar eski uygarlıkların büyüleyici tarihini keşfedin.</string>
    <string name="hdesc2">Avrupa\'nın şövalyeler, kaleler ve feodalizm dönemi olan orta çağ dönemini keşfedin.</string>
    <string name="hdesc3">Avrupa\'yı dönüştüren kültürel ve sanatsal bir hareket olan Rönesans hakkında bilgi edinin.</string>
    <string name="hdesc4">Keşif Çağı\'ndan günümüze kadar modern tarihin önemli olaylarını ve gelişmelerini inceleyin.</string>
</resources>