<resources>
    <string name="app_name">Artigos</string>
    <string name="title1">Artigos para treinamento</string>
    <string name="title2">Artigos para treinamento</string>
    <string name="desc1">Bem-vindo ao nosso aplicativo, onde o conhecimento está literalmente em suas mãos!\nTemos uma enorme biblioteca de artigos de diversas categorias para seu aprendizado contínuo</string>
    <string name="desc2">Nossos artigos estão disponíveis a qualquer hora que for conveniente para você. Use o aplicativo para estudar no trajeto, durante um intervalo ou antes de dormir</string>
    <string name="test">teste</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="art">Arte</string>
    <string name="music">Música</string>
    <string name="guide">Guia</string>
    <string name="select_item">Selecionar item</string>
    <string name="added">Adicionado</string>
    <string name="sport">Esporte</string>
    <string name="literature">Literatura</string>
    <string name="mathematics">Matemática</string>
    <string name="history">História</string>
    <string name="atitle1">Pinturas</string>
    <string name="atitle2">Esculturas</string>
    <string name="atitle3">Fotografia</string>
    <string name="atitle4">Mídia mista</string>
    <string name="adesc1">A pintura é uma forma de arte visual em que os artistas criam imagens em uma superfície usando pigmentos, cores e técnicas.</string>
    <string name="adesc2">As esculturas envolvem a criação de formas e figuras tridimensionais usando diversos materiais, como argila, pedra ou metal.</string>
    <string name="adesc3">Fotografia é a arte de capturar momentos e cenas usando uma câmera, muitas vezes resultando em imagens impressionantes e expressivas.</string>
    <string name="adesc4">A arte de mídia mista combina diferentes formas de arte e materiais, permitindo a exploração criativa e composições únicas.</string>
    <string name="mtitle1">Pedra</string>
    <string name="mtitle2">Pop</string>
    <string name="mtitle3">Hip Hop</string>
    <string name="mtitle4">Jazz</string>
    <string name="mdesc1">A música rock é um gênero conhecido por seu poderoso som de guitarra e performances energéticas. Do rock clássico ao alternativo, este gênero engloba vários subestilos e influências.</string>
    <string name="mdesc2">A música pop é um gênero famoso por ser cativante e fácil de ouvir. Canções populares muitas vezes se tornam sucessos devido às suas melodias e letras contagiantes.</string>
    <string name="mdesc3">Hip-hop é um gênero que combina batidas rítmicas, rap e letras que refletem a vida urbana. Tornou-se uma parte significativa da cultura jovem e da autoexpressão.</string>
    <string name="mdesc4">Jazz é um gênero musical conhecido por sua improvisação e acordes complexos. Do swing ao bebop, o jazz oferece uma variedade de estilos e ambientes.</string>
    <string name="stitle1">Futebol</string>
    <string name="stitle2">Basquetebol</string>
    <string name="stitle3">tênis</string>
    <string name="stitle4">Natação</string>
    <string name="sdesc1">O futebol é uma verdadeira batalha por um gol no campo de futebol, e o jogo em equipe lhe proporcionará emoções inesquecíveis.</string>
    <string name="sdesc2">O basquete é um jogo rápido e dinâmico onde cada ataque e defesa são importantes para alcançar a vitória.</string>
    <string name="sdesc3">O tênis é um esporte onde força e técnica se unem em cada bola e o vencedor fica em quadra.</string>
    <string name="sdesc4">A natação é um esporte que não só fortalece o condicionamento físico, mas também traz harmonia com a água.</string>
    <string name="ltitle1">Fiction</string>
    <string name="ltitle2">Mystery</string>
    <string name="ltitle3">Romance</string>
    <string name="ltitle4">Science Fiction</string>
    <string name="ldesc1">A literatura de ficção leva você a viagens imaginativas a outros mundos e épocas.</string>
    <string name="ldesc2">A literatura de mistério mantém você na ponta da cadeira com policiais emocionantes.</string>
    <string name="ldesc3">A literatura românica explora as complexidades do amor e dos relacionamentos.</string>
    <string name="ldesc4">A literatura de ficção científica investiga os domínios da tecnologia avançada e das realidades alternativas.</string>
    <string name="altitle1">Álgebra</string>
    <string name="altitle2">Geometria</string>
    <string name="altitle3">Cálculo</string>
    <string name="altitle4">Estatisticas</string>
    <string name="aldesc1">A álgebra é um ramo da matemática no qual os símbolos e as regras para manipulá-los são usados para estudar a teoria dos números e a geometria.</string>
    <string name="aldesc2">Geometria é o ramo da matemática que trata das propriedades e relações de pontos, linhas, superfícies e sólidos.</string>
    <string name="aldesc3">O cálculo é um ramo da matemática que se concentra nas taxas de mudança e acumulação de quantidades.</string>
    <string name="aldesc4">Estatística é o estudo de dados, incluindo como coletar, resumir e interpretar dados para diversos fins.</string>
    <string name="htitle1">Civilizações antigas</string>
    <string name="htitle2">Europa medieval</string>
    <string name="htitle3">O renascimento</string>
    <string name="htitle4">História moderna</string>
    <string name="hdesc1">Explore a fascinante história das civilizações antigas, do Egito e da Mesopotâmia à Grécia e Roma.</string>
    <string name="hdesc2">Descubra o período medieval na Europa, uma época de cavaleiros, castelos e feudalismo.</string>
    <string name="hdesc3">Saiba mais sobre o Renascimento, um movimento cultural e artístico que transformou a Europa.</string>
    <string name="hdesc4">Examine os principais eventos e desenvolvimentos da história moderna, desde a Era da Exploração até os dias atuais.</string>
</resources>