<resources>
    <string name="app_name">Articles</string>
    <string name="title1">Articles pour l\'entraînement</string>
    <string name="title2">Articles pour l\'entraînement</string>
    <string name="desc1">Bienvenue dans notre application, où la connaissance est littéralement entre vos mains !\nNous disposons d\'une vaste bibliothèque d\'articles de différentes catégories pour votre apprentissage continu.</string>
    <string name="desc2">Nos articles sont disponibles à tout moment qui vous convient. Utilisez l\'application pour étudier en voyage, pendant une pause ou avant de vous coucher.</string>
    <string name="test">test</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="art">Art</string>
    <string name="music">Musique</string>
    <string name="guide">Guide</string>
    <string name="select_item">Sélectionnez un article</string>
    <string name="added">Ajouté</string>
    <string name="sport">Sport</string>
    <string name="literature">Littérature</string>
    <string name="mathematics">Mathématiques</string>
    <string name="history">Histoire</string>
    <string name="atitle1">Peintures</string>
    <string name="atitle2">Sculptures</string>
    <string name="atitle3">Photographie</string>
    <string name="atitle4">Média mixte</string>
    <string name="adesc1">La peinture est une forme d\'art visuel dans laquelle les artistes créent des images sur une surface à l\'aide de pigments, de couleurs et de techniques.</string>
    <string name="adesc2">Les sculptures impliquent la création de formes et de figures tridimensionnelles à l\'aide de divers matériaux tels que l\'argile, la pierre ou le métal.</string>
    <string name="adesc3">La photographie est l\'art de capturer des moments et des scènes à l\'aide d\'un appareil photo, donnant souvent lieu à des images impressionnantes et expressives.</string>
    <string name="adesc4">L\'art multimédia combine différentes formes d\'art et matériaux, permettant une exploration créative et des compositions uniques.</string>
    <string name="mtitle1">Rock</string>
    <string name="mtitle2">Pop</string>
    <string name="mtitle3">Hip-Hop</string>
    <string name="mtitle4">Jazz</string>
    <string name="mdesc1">La musique rock est un genre connu pour son son puissant entraîné par la guitare et ses performances énergiques. Du rock classique à l\'alternatif, ce genre englobe divers sous-styles et influences.</string>
    <string name="mdesc2">La musique pop est un genre célèbre pour sa facilité d\'écoute et son accroche. Les chansons populaires deviennent souvent des succès grâce à leurs mélodies et paroles contagieuses.</string>
    <string name="mdesc3">Le hip-hop est un genre qui combine des rythmes, du rap et des paroles reflétant la vie urbaine. Il est devenu une part importante de la culture des jeunes et de l\'expression de soi.</string>
    <string name="mdesc4">Le jazz est un genre musical connu pour son improvisation et ses accords complexes. Du swing au bebop, le jazz offre une variété de styles et d\'ambiances.</string>
    <string name="stitle1">Football</string>
    <string name="stitle2">Basket-ball</string>
    <string name="stitle3">Tennis</string>
    <string name="stitle4">Natation</string>
    <string name="sdesc1">Le football est une véritable bataille pour un but sur le terrain de football, et le jeu d\'équipe vous procurera des émotions inoubliables.</string>
    <string name="sdesc2">Le basket-ball est un jeu rapide et dynamique où chaque attaque et défense sont importantes pour atteindre la victoire.</string>
    <string name="sdesc3">Le tennis est un sport où la force et la technique se combinent à chaque balle, et le vainqueur reste sur le court.</string>
    <string name="sdesc4">La natation est un sport qui renforce non seulement la condition physique, mais apporte également l\'harmonie avec l\'eau.</string>
    <string name="ltitle1">Fiction</string>
    <string name="ltitle2">Mystère</string>
    <string name="ltitle3">Romance</string>
    <string name="ltitle4">Science-Fiction</string>
    <string name="ldesc1">La littérature de fiction vous emmène dans des voyages imaginatifs vers d\'autres mondes et d\'autres époques.</string>
    <string name="ldesc2">La littérature policière vous tient en haleine avec des énigmes passionnantes.</string>
    <string name="ldesc3">La littérature romantique explore les complexités de l\'amour et des relations.</string>
    <string name="ldesc4">La littérature de science-fiction explore les domaines de la technologie avancée et des réalités alternatives.</string>
    <string name="altitle1">Algèbre</string>
    <string name="altitle2">Géométrie</string>
    <string name="altitle3">Calcul</string>
    <string name="altitle4">Statistiques</string>
    <string name="aldesc1">L\'algèbre est une branche des mathématiques dans laquelle des symboles et des règles de manipulation de ces symboles sont utilisés pour étudier la théorie des nombres et la géométrie.</string>
    <string name="aldesc2">La géométrie est la branche des mathématiques qui traite des propriétés et des relations des points, des lignes, des surfaces et des solides.</string>
    <string name="aldesc3">Le calcul est une branche des mathématiques qui se concentre sur les taux de changement et l\'accumulation de quantités.</string>
    <string name="aldesc4">La statistique est l\'étude des données, y compris la manière de les collecter, de les résumer et de les interpréter à des fins diverses.</string>
    <string name="htitle1">Civilisations antiques</string>
    <string name="htitle2">Europe médiévale</string>
    <string name="htitle3">La Renaissance</string>
    <string name="htitle4">Histoire moderne</string>
    <string name="hdesc1">Explorez l\'histoire fascinante des civilisations antiques, de l\'Égypte et de la Mésopotamie à la Grèce et à Rome.</string>
    <string name="hdesc2">Découvrez la période médiévale en Europe, une époque de chevaliers, de châteaux et de féodalisme.</string>
    <string name="hdesc3">Apprenez-en davantage sur la Renaissance, un mouvement culturel et artistique qui a transformé l\'Europe.</string>
    <string name="hdesc4">Examinez les principaux événements et développements de l\'histoire moderne, de l\'ère des explorations à nos jours.</string>
</resources>