<resources>
    <string name="app_name">Статьи</string>
    <string name="title1">Статьи для обучения</string>
    <string name="title2">Статьи для обучения</string>
    <string name="desc1">Добро пожаловать в наше приложение, где знания буквально у вас под рукой!\nУ нас есть огромная библиотека статей разных категорий для вашего непрерывного обучения.</string>
    <string name="desc2">Наши статьи доступны в любое удобное для вас время. Используйте приложение для изучения в пути, во время перерыва или перед сном.</string>
    <string name="test">тест</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="art">Искусство</string>
    <string name="music">Музыка</string>
    <string name="guide">Руководство</string>
    <string name="select_item">Выберите элемент</string>
    <string name="added">Добавлено</string>
    <string name="sport">Спорт</string>
    <string name="literature">Литература</string>
    <string name="mathematics">Математика</string>
    <string name="history">История</string>
    <string name="atitle1">Живопись</string>
    <string name="atitle2">Скульптуры</string>
    <string name="atitle3">Фотография</string>
    <string name="atitle4">Смешанные материалы</string>
    <string name="adesc1">Живопись - это форма изобразительного искусства, в которой художники создают изображения на поверхности, используя пигменты, цвета и технику.</string>
    <string name="adesc2">Скульптуры включают в себя создание трехмерных форм и фигур с использованием различных материалов, таких как глина, камень или металл.</string>
    <string name="adesc3">Фотография - это искусство запечатлевать моменты и сцены с помощью камеры, что часто приводит к потрясающим и выразительным изображениям.</string>
    <string name="adesc4">Искусство смешанных материалов объединяет различные виды искусства и материалы, позволяя творчески исследовать и создавать уникальные композиции.</string>
    <string name="mtitle1">Рок</string>
    <string name="mtitle2">Поп</string>
    <string name="mtitle3">Хип-хоп</string>
    <string name="mtitle4">Джаз</string>
    <string name="mdesc1">Рок-музыка - это жанр, известный своим мощным звуком, созданным гитарой, и энергичными выступлениями. От классического рока до альтернативы, этот жанр охватывает разные подстили и влияния.</string>
    <string name="mdesc2">Поп-музыка - это жанр, знаменитый своей заразительностью и легкостью восприятия. Популярные песни часто становятся хитами благодаря заразительным мелодиям и текстам.</string>
    <string name="mdesc3">Хип-хоп - это жанр, объединяющий ритмичные биты, рэп и тексты, отражающие городскую жизнь. Он стал значительной частью культуры молодежи и самовыражения.</string>
    <string name="mdesc4">Джаз - музыкальный жанр, известный своей импровизацией и сложными аккордами. От свинга до бибопа, джаз предлагает разнообразие стилей и настроений.</string>
    <string name="stitle1">Футбол</string>
    <string name="stitle2">Баскетбол</string>
    <string name="stitle3">Теннис</string>
    <string name="stitle4">Плавание</string>
    <string name="sdesc1">Футбол - это настоящая битва за гол на футбольном поле, и командная игра подарит вам незабываемые эмоции.</string>
    <string name="sdesc2">Баскетбол - это быстрая и динамичная игра, в которой каждая атака и оборона важны для достижения победы.</string>
    <string name="sdesc3">Теннис - это спорт, в котором сила и техника сочетаются в каждом ударе, и победитель остается на корте.</string>
    <string name="sdesc4">Плавание - это спорт, который укрепляет не только физическую форму, но и приносит гармонию с водой.</string>
    <string name="ltitle1">Художественная литература</string>
    <string name="ltitle2">Мистика</string>
    <string name="ltitle3">Романтика</string>
    <string name="ltitle4">Научная фантастика</string>
    <string name="ldesc1">Художественная литература отправит вас в воображаемые путешествия в другие миры и эпохи.</string>
    <string name="ldesc2">Литература мистики держит вас в напряжении с захватывающими детективами.</string>
    <string name="ldesc3">Литература о романтике исследует сложности любви и отношений.</string>
    <string name="ldesc4">Литература научной фантастики погружает вас в миры передовых технологий и альтернативных реальностей.</string>
    <string name="altitle1">Алгебра</string>
    <string name="altitle2">Геометрия</string>
    <string name="altitle3">Исчисление</string>
    <string name="altitle4">Статистика</string>
    <string name="aldesc1">Алгебра - это раздел математики, в котором используются символы и правила их манипулирования для изучения теории чисел и геометрии.</string>
    <string name="aldesc2">Геометрия - это раздел математики, занимающийся свойствами и отношениями точек, линий, поверхностей и тел.</string>
    <string name="aldesc3">Исчисление - это раздел математики, который фокусируется на скоростях изменения и накоплении количеств.</string>
    <string name="aldesc4">Статистика - это изучение данных, включая способы их сбора, обобщения и интерпретации для различных целей.</string>
    <string name="htitle1">Древние цивилизации</string>
    <string name="htitle2">Средневековая Европа</string>
    <string name="htitle3">Возрождение</string>
    <string name="htitle4">Современная история</string>
    <string name="hdesc1">Исследуйте увлекательную историю древних цивилизаций, от Египта и Месопотамии до Греции и Рима.</string>
    <string name="hdesc2">Откройте для себя средневековье в Европе - время рыцарей, замков и феодализма.</string>
    <string name="hdesc3">Узнайте больше о Возрождении - культурном и художественном движении, которое изменило Европу.</string>
    <string name="hdesc4">Изучите основные события и развитие современной истории, начиная с эпохи Великих географических открытий и до наших дней.</string>
</resources>