<resources>
    <string name="app_name">Artículos</string>
    <string name="title1">Artículos para entrenar</string>
    <string name="title2">Artículos para entrenar</string>
    <string name="desc1">¡Bienvenido a nuestra aplicación, donde el conocimiento está literalmente en tus manos!\nTenemos una enorme biblioteca de artículos de varias categorías para tu aprendizaje continuo</string>
    <string name="desc2">Nuestros artículos están disponibles en cualquier momento que le resulte conveniente. Utilice la aplicación para estudiar mientras viaja, durante un descanso o antes de acostarse</string>
    <string name="test">prueba</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="art">Arte</string>
    <string name="music">Música</string>
    <string name="guide">Guía</string>
    <string name="select_item">Seleccione un artículo</string>
    <string name="added">Agregado</string>
    <string name="sport">Deporte</string>
    <string name="literature">Literatura</string>
    <string name="mathematics">Matemáticas</string>
    <string name="history">Historia</string>
    <string name="atitle1">Pinturas</string>
    <string name="atitle2">Esculturas</string>
    <string name="atitle3">Fotografía</string>
    <string name="atitle4">Técnica mixta</string>
    <string name="adesc1">Las pinturas son una forma de arte visual en la que los artistas crean imágenes sobre una superficie utilizando pigmentos, colores y técnicas.</string>
    <string name="adesc2">Las esculturas implican la creación de formas y figuras tridimensionales utilizando diversos materiales, como arcilla, piedra o metal.</string>
    <string name="adesc3">La fotografía es el arte de capturar momentos y escenas utilizando una cámara, lo que a menudo da como resultado imágenes impresionantes y expresivas.</string>
    <string name="adesc4">El arte de medios mixtos combina diferentes formas de arte y materiales, lo que permite la exploración creativa y composiciones únicas.</string>
    <string name="mtitle1">Roca</string>
    <string name="mtitle2">Estallido</string>
    <string name="mtitle3">Hip hop</string>
    <string name="mtitle4">Jazz</string>
    <string name="mdesc1">La música rock es un género conocido por su potente sonido impulsado por la guitarra y sus interpretaciones enérgicas. Desde el rock clásico hasta el alternativo, este género abarca varios subestilos e influencias.</string>
    <string name="mdesc2">La música pop es un género famoso por su pegadiza y fácil escucha. Las canciones populares a menudo se convierten en éxitos debido a sus melodías y letras contagiosas.</string>
    <string name="mdesc3">El hip-hop es un género que combina ritmos, rap y letras que reflejan la vida urbana. Se ha convertido en una parte importante de la cultura y la autoexpresión de los jóvenes.</string>
    <string name="mdesc4">El jazz es un género musical conocido por su improvisación y acordes complejos. Desde el swing hasta el bebop, el jazz ofrece una variedad de estilos y estados de ánimo.</string>
    <string name="stitle1">Fútbol americano</string>
    <string name="stitle2">Baloncesto</string>
    <string name="stitle3">Tenis</string>
    <string name="stitle4">Nadar</string>
    <string name="sdesc1">El fútbol es una verdadera batalla por un gol en el campo de fútbol, ​​y el juego en equipo te brindará emociones inolvidables.</string>
    <string name="sdesc2">El baloncesto es un juego rápido y dinámico donde cada ataque y defensa son importantes para lograr la victoria.</string>
    <string name="sdesc3">El tenis es un deporte donde fuerza y ​​técnica se unen en cada pelota, y el ganador se queda en la cancha.</string>
    <string name="sdesc4">La natación es un deporte que no sólo fortalece la condición física sino que también aporta armonía con el agua.</string>
    <string name="ltitle1">Ficción</string>
    <string name="ltitle2">Misterio</string>
    <string name="ltitle3">Romance</string>
    <string name="ltitle4">Ciencia ficción</string>
    <string name="ldesc1">La literatura de ficción te lleva en viajes imaginativos a otros mundos y épocas.</string>
    <string name="ldesc2">La literatura de misterio te mantiene al borde de tu asiento con emocionantes novelas policíacas.</string>
    <string name="ldesc3">La literatura romance explora las complejidades del amor y las relaciones.</string>
    <string name="ldesc4">La literatura de ciencia ficción profundiza en los ámbitos de la tecnología avanzada y las realidades alternativas.</string>
    <string name="altitle1">Álgebra</string>
    <string name="altitle2">Geometría</string>
    <string name="altitle3">Cálculo</string>
    <string name="altitle4">Estadísticas</string>
    <string name="aldesc1">El álgebra es una rama de las matemáticas en la que los símbolos y las reglas para manipularlos se utilizan para estudiar la teoría de números y la geometría.</string>
    <string name="aldesc2">La geometría es la rama de las matemáticas que se ocupa de las propiedades y relaciones de puntos, líneas, superficies y sólidos.</string>
    <string name="aldesc3">El cálculo es una rama de las matemáticas que se centra en las tasas de cambio y la acumulación de cantidades.</string>
    <string name="aldesc4">La estadística es el estudio de datos, incluida la forma de recopilarlos, resumirlos e interpretarlos para diversos fines.</string>
    <string name="htitle1">Ancient Civilizations</string>
    <string name="htitle2">Medieval Europe</string>
    <string name="htitle3">The Renaissance</string>
    <string name="htitle4">Modern History</string>
    <string name="hdesc1">Explore the fascinating history of ancient civilizations, from Egypt and Mesopotamia to Greece and Rome.</string>
    <string name="hdesc2">Discover the medieval period in Europe, a time of knights, castles, and feudalism.</string>
    <string name="hdesc3">Learn about the Renaissance, a cultural and artistic movement that transformed Europe.</string>
    <string name="hdesc4">Examine the major events and developments of modern history, from the Age of Exploration to the present day.</string>
</resources>