<resources>
    <string name="app_name">Articoli</string>
    <string name="title1">Articoli per la formazione</string>
    <string name="title2">Articoli per la formazione</string>
    <string name="desc1">Benvenuto nella nostra applicazione, dove la conoscenza è letteralmente nelle tue mani!\nAbbiamo un\'enorme libreria di articoli di varie categorie per il tuo apprendimento continuo</string>
    <string name="desc2">I nostri articoli sono disponibili in qualsiasi momento conveniente per te. Utilizza l\'app per studiare mentre sei in viaggio, durante una pausa o prima di andare a letto</string>
    <string name="test">test</string>
    <string name="next">Prossimo</string>
    <string name="art">Arte</string>
    <string name="music">Musica</string>
    <string name="guide">Guida</string>
    <string name="select_item">Scegliere oggetto</string>
    <string name="added">Aggiunto</string>
    <string name="sport">Sport</string>
    <string name="literature">Letteratura</string>
    <string name="mathematics">Matematica</string>
    <string name="history">Storia</string>
    <string name="atitle1">Dipinti</string>
    <string name="atitle2">Sculture</string>
    <string name="atitle3">Fotografia</string>
    <string name="atitle4">Tecnica mista</string>
    <string name="adesc1">La pittura è una forma di arte visiva in cui gli artisti creano immagini su una superficie utilizzando pigmenti, colori e tecniche.</string>
    <string name="adesc2">Le sculture prevedono la creazione di forme e figure tridimensionali utilizzando vari materiali, come argilla, pietra o metallo.</string>
    <string name="adesc3">La fotografia è l\'arte di catturare momenti e scene utilizzando una macchina fotografica, spesso ottenendo immagini straordinarie ed espressive.</string>
    <string name="adesc4">L\'arte multimediale mista combina diverse forme d\'arte e materiali, consentendo l\'esplorazione creativa e composizioni uniche.</string>
    <string name="mtitle1">Roccia</string>
    <string name="mtitle2">Pop</string>
    <string name="mtitle3">Hip-Hop</string>
    <string name="mtitle4">Jazz</string>
    <string name="mdesc1">La musica rock è un genere noto per il suo potente suono guidato dalla chitarra e le sue performance energiche. Dal rock classico all\'alternativo, questo genere comprende vari sottostili e influenze.</string>
    <string name="mdesc2">La musica pop è un genere famoso per la sua orecchiabilità e la sua facilità di ascolto. Le canzoni popolari diventano spesso dei successi grazie alle loro melodie e ai loro testi contagiosi.</string>
    <string name="mdesc3">L\'hip-hop è un genere che combina ritmi ritmici, rap e testi che riflettono la vita urbana. È diventata una parte significativa della cultura giovanile e dell\'espressione di sé.</string>
    <string name="mdesc4">Il jazz è un genere musicale noto per la sua improvvisazione e gli accordi complessi. Dallo swing al bebop, il jazz offre una varietà di stili e atmosfere.</string>
    <string name="stitle1">Calcio</string>
    <string name="stitle2">Pallacanestro</string>
    <string name="stitle3">Tennis</string>
    <string name="stitle4">Nuoto</string>
    <string name="sdesc1">Il calcio è una vera battaglia per il gol sul campo, e il gioco di squadra ti regalerà emozioni indimenticabili.</string>
    <string name="sdesc2">Il basket è un gioco veloce e dinamico in cui ogni attacco e difesa sono importanti per ottenere la vittoria.</string>
    <string name="sdesc3">Il tennis è uno sport dove forza e tecnica si uniscono in ogni palla e il vincitore resta in campo.</string>
    <string name="sdesc4">Il nuoto è uno sport che non solo rafforza la forma fisica ma porta anche armonia con l\'acqua.</string>
    <string name="ltitle1">Finzione</string>
    <string name="ltitle2">Mistero</string>
    <string name="ltitle3">Romanza</string>
    <string name="ltitle4">Fantascienza</string>
    <string name="ldesc1">La letteratura di narrativa ti porta in viaggi fantasiosi verso altri mondi e tempi.</string>
    <string name="ldesc2">La letteratura misteriosa ti tiene col fiato sospeso con gialli elettrizzanti.</string>
    <string name="ldesc3">La letteratura romantica esplora le complessità dell\'amore e delle relazioni.</string>
    <string name="ldesc4">La letteratura di fantascienza approfondisce i regni della tecnologia avanzata e delle realtà alternative.</string>
    <string name="altitle1">Algebra</string>
    <string name="altitle2">Geometria</string>
    <string name="altitle3">Calcolo</string>
    <string name="altitle4">Statistiche</string>
    <string name="aldesc1">L\'algebra è una branca della matematica in cui i simboli e le regole per manipolarli vengono utilizzati per studiare la teoria dei numeri e la geometria.</string>
    <string name="aldesc2">La geometria è la branca della matematica che si occupa delle proprietà e delle relazioni di punti, linee, superfici e solidi.</string>
    <string name="aldesc3">Il calcolo infinitesimale è una branca della matematica che si concentra sui tassi di cambiamento e sull\'accumulo di quantità.</string>
    <string name="aldesc4">La statistica è lo studio dei dati, compreso il modo in cui raccogliere, riassumere e interpretare i dati per vari scopi.</string>
    <string name="htitle1">Civiltà antiche</string>
    <string name="htitle2">Europa medievale</string>
    <string name="htitle3">Il Rinascimento</string>
    <string name="htitle4">Storia moderna</string>
    <string name="hdesc1">Esplora l\'affascinante storia delle antiche civiltà, dall\'Egitto e la Mesopotamia alla Grecia e Roma.</string>
    <string name="hdesc2">Scopri il periodo medievale in Europa, un\'epoca di cavalieri, castelli e feudalesimo.</string>
    <string name="hdesc3">Scopri il Rinascimento, un movimento culturale e artistico che ha trasformato l\'Europa.</string>
    <string name="hdesc4">Esamina i principali eventi e sviluppi della storia moderna, dall\'era delle esplorazioni ai giorni nostri.</string>
</resources>